[絕種MK妹] 呢個youtuber條女好靚好陀地feel

正宗老泥mk妹 有浸陀地味

可起底 非打手

想呃view
我先唔會click 條link

屌你老味幫佢呃view我有撚得分咩

不過條女好正好葡萄

油麻地ja wo

夠mk夠本土

好撚樣衰

其實幾sweet
有個女朋友陪你去牛角等到9點為左有得放題
仲要覺得好開心拍片擺上youtube

睇左幾條佢地嘅片 真係幾sweet

拍拖既人愈來愈似樣
定啲人鍾意簡啲似自己既人黎拍拖
佢地有啲似樣

屌你老母

我都覺好似樣

成個周國賢咁

呃點擊

( Show Blocked User - ベリカ )

睇左一半 條女係幾正
但屌你老母 打手味濃到仆街
唔係唔俾你賣廣告 搵贊助 但會唔會太假？
可唔可以俾d誠意

呃view

( Show Blocked User - ベリカ )

你咁樣我比唔到錢你喎

垃圾

男人黎？

係似樣但係好撚樣衰

垃圾content, 不如轉行啦你

負皮

成個男人咁 你屌埋我果份